感激今日俾風扇仔個位巴打

今朝因為天氣又熱又焗，我又係橋底個邊企緊，所以有啲頭暈，坐咗上路壆抖下，我啲朋友幫我係袋拎寶礦力，有位唔識嘅巴打拎咗佢嘅風扇仔俾我幫我吹下風
感激呢位巴打我個陣唔記得同你講唔講，想係到同你講聲多謝